【請高手出招】上聯：甴近平近派甴甴地

推

弱？